頭一排放D步兵先 跟住放埋D騎兵 隻龍睇落都幾勁喎

騎兵放係後面點衝呀? 常識都知騎兵係要衝先架啦 再唔識就問下人啦垃圾臭雞 岸撚鳩鳩阻撚住我睇utube